打機list唔知點砌好， 18k一20k樓下

機箱：NZXT H700
水冷：NZXT Kraken X52
Ram:TEAM GROUP NIGHT HAWK RGB 16GB (8x4) DDR4 3000 MHz
MB:MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON
火牛:Corsair CX750
顯示卡:ASUS ROG-STRIX-RTX2080-A8G-GAMING
CPU:intel Core i9-9900K
ssd:三星970 pro 1tb
主要打aaa game多 唔會剪片，唔會點超頻。
想問一問甘多位有咩修改位🙇‍♂️

唔會點超 咁你買K黎做咩？

淨打機9700K勁過9900K
20K出張TI好過

其實唔超9700K都係勁過9700F的

留後路，要用時都會有得簡

有心想超都係一分鐘既事禁兩下搞掂

2080就出2080s 等多個星期 到時再快5-10% 同價
其他無咩野 隨心 加下rgb咁
ram. corsair or g skill 啦

多謝指點

謝指點

18-20k出2080ti都唔過份啦